（統計）有幾多連登仔今日仲著緊毛衣大褸？

著緊毛衣大褸：正評
著緊短袖衫褲：負評